麻煩做文宣既入一入，我地需要外國文宣

呢幾日做好外國文宣非常重要，我地要比美國同歐盟睇到，示威者只係針對黨鐵，有份撐政府迫害市民既機構同埋中資，香港人並唔係乜嘢都破壞。我深信美國既國會議員比好多香港人都清楚香港嘅實況，佢哋嘅立場唔會因爲破壞下黨鐵而改變，但係如果共產黨既宣傳令到美國國民覺得香港係暴動而唔係反極權抗爭，咁國會議員就因為民意而變得無咁強硬。美國國會而家進入District Work Period, 會休會到10月15號，復會後一兩個禮拜就會表決《香港人權及民主法》，無論點我哋都要撐到法案通過。如果而家停止抗爭，港共就會得寸進尺，但切記一切行動以先保性命為先，抗爭係為求生，唔係求死。

第二，我想講合法≠法治。 一個獨裁既政府可以將唔合理嘅嘢合法化，但咁樣唔係法治。而暴力有分必要暴力和非必要暴力兩種。美國革命同法國大革命都包含好多必要暴力。必要暴力包括被人襲擊要還手，對支持獨裁政權嘅機構要抵制甚至破壞，必要暴力可以壓制一下惡勢力既氣焰。但要記住，非必要嘅暴力就要盡量避免，我哋唔能夠隨意破壞無辜嘅機構同設施，更唔能夠傷害無辜嘅人。以暴易暴唔係好既做法，但係有必要，亦要適可而止，適當地運用必要暴力。

第三，隨着政府開始緊急法，之後好有可能會隨時限制上網同其他通訊方法。大家要準備將抗爭地下法。當年波蘭團結工會俾人禁制，抗爭轉向地下發展，並無因此而停止，因為教宗若望保祿二世同美國嘅支持下，幾十年終於成功。

最後我想講，同共產黨嘅抗爭會好漫長，成唔成功最主要係睇香港人嘅意志同耐力，國際嘅支持尤其是美國亦好重要，因為香港本身個力量太小，必須借助美國力量平衡返中共的強勢。大家努力，願榮光歸香港。

係要繼續俾壓力政府，但係場面不可以太 ugly。
美國政府都要向人民交代，如果人民睇新聞見到香港場面太 ugly，都會皺眉頭。人哋唔會日日緊貼香港新聞，知啲唔知啲，好難會全程支持香港。所以要小心 控制 俾壓力政府嘅程度。